點解王傑把聲可以變得咁誇張?

1989年 出道無耐 把聲好清澈響亮 好有感染力

1990年同林憶蓮合唱《還有》正到不得了 最高幾粒音真係聽出耳油

1998年係加拿大唱《可能》把聲仲係好靚好有感染力

1999年一返香港就聽得出有分別 把聲明顯無左以前清澈既感覺 d高音要迫出黎feel到佢有d吃力 係咪因為英皇要佢轉唱法既關係?

2001年定02年再唱《還有》 把聲已經同之前唔同 明顯沙左好多 拆拆地

2005年版本既《還有》把聲已經完全收皮 真係因為比人落毒? 定係因為佢既生活習慣搞成咁

想聽內幕

佢次次咁樣chok聲緊係啦

我都想

d人話eason把聲愈黎愈爛 但個分別點都無王傑變得咁犀利

好似比人毒過

落咩毒呀,年紀大左唔練聲上唔到個pitch好正常
你估個個都係林子祥70歲仲唱到咁高音咩

因為娛樂圈製造咗4隻怪物黎對付佢

王傑01年個演唱會真係好正

不過可惜依家把聲搞到咁

仲要癡埋線有被害妄想症

後期佢真係好似痴痴地

都唔係好似
成日ff自已比人毒 又話原諒咗佢
不過又成日提起
全世界都逼害佢

其實黃貫中仲誇

俾你講咗 識野

算唔算比較高峰既演唱會?

覺得90年初先係全盛

唔練聲之餘 中意食煙同食麻辣火鍋

唔使覺得 接近出道即顛峰
93年後收皮

2000年都仲幾好既 之後就收皮

年紀大咗會變聲的
你睇下陳慧嫻年輕時同依家比都差咗好多
王傑變得仲犀利，幾乎爛聲
邊有人毒佢呀
兩個後生音色真係一流，清而亮，辨識度高

95前 同95後？

我覺得佢 93 前，93-99，99-而家係三個聲
分別大到好似另一個人咁

王傑同憶蓮把聲真係好有感染力
唱幾句已經聽到起雞皮
唔係話以前既野一定好
但而家真係冇歌手唱得返依種感覺

未平復的心
究竟邊個推佢去合唱